Посилання на GIT: https://gitlab.com/dan-it/groups/node_hw_tasks/-/tree/master/homework/homework1?ref_type=heads



Створити за допомогою npm новий Node.JS проект, який буде містити простий сервер





Технічні вимоги:
Додати eslint з будь-яким стандартним правилом (наприклад airbnb)
Команда npm start повинна стартувати сервер на порті 3000, та перезапускати його при будь-якій зміні коду (можна використати nodemon).
При запиті на http://localhost:3000/, сервер повинен видавати відповідь у форматі JSON:

{ "message": "Request handled successfully", "requestCount": 3}

Де requestCount - це скільки запитів вже обробив сервер. Вони скидаються до 0 при кожному перезапуску сервера.
Користувач при запуску програми може вказати інший порт для запуску сервера, передавши номер порту в аргументах командної строки у наступному вигляді: npm start -- --port=1337.
Завдання необхідно виконати БЕЗ використання бібліотеки express